---
title: " policialesco"
date: 2010-06-07 22:01:01
---

buena, terminei de escrever aquele conto policial. que talvez não seja bem um conto nos termos que alguns leitores mais exigentes poderiam sugerir, mas. fato é que é uma narrativa policial. (hein, hein). e agora com um título: _JAMAIS O INEXISTENTE SORRISO_ porque viva a língua portuguesa e suas duplas negativas esquisitas. agora uma reestruturação de certos detalhes antes de uma revisão bonitinha. devo colocar o conto em pdf pra download gratuito, então aguardem.
